公務員不滿際遇 向飲水機注射母豬激素致五旬同事來經

網傳山東威海乳山市統計局在職公務員于某，因對上級人事任命不滿，自2017年8月利用針管注射母豬性激素入辦公室飲水機，令多名同事健康受影響。乳山市公安局近日向內媒證實事件，稱案件已移送檢察機關，正在審理中。
爆料者聲稱，于某注射母豬性激素後，乳山市統計局上至局長、下至保安，均因飲用這些受污染的水，身體都變得肥胖，「脖子腫得像水桶那麼粗」。女同事更接二連三懷孕，有的一年半載都不來月經，另有幾名已絕經的50多歲大媽竟來月經。
局長到醫院檢查後，發現體內的丙酸睾丸素、黃體酮、苯甲酸雌二醇嚴重超標，這些激素是給母豬催情刺激交配用的，人不可能接觸到，醫生建議他報警。

女同事更接二連三懷孕

真.支那豬

豬激素對人都有效？

對豬有

FAKE NEWS定係打錯？

冇理由有激素, 冇精子 都可以接二連三懷孕

又聖母？

會唔會係不嬲都有扑野，以後自己停經所以無套中出，點知畀啲激素搞到有卵用

唔明
我理解係吸收左激素
然後發情
放左工咪日扑夜扑
慾火焚身
淫紋都出埋咁
咪接二連三懷孕